想問儲左咁耐民意既和班非 一陣71遊行係咪會過200萬人？

我想講有100萬都偷笑

唔好衝唔好衝 肯定好多民意啦 點會少過200萬人

民意撚 入黎啦屌你老母

各有各做，咪撚再屌，好撚煩

1. 衝完有咩用
2. 下一步行動係咩
3. 連人數都輸埋 你想點打

佢宜家沖金鐘唔關維園事
所以遊行既唔應該受影響

唔係話唔同意升級！但係呢個時間點係錯q晒！！！反正都等左咁耐，有咁多人失去左生命，昨日班廢老又出黎搞事令好多人都反感！點解唔等今日行埋先？？？行完，幾多人都好政府只要唔回應就大條道理官級！！你依加呢個時間點衝係為咩？？？衝到入去又可以做咩？衝入去俾差佬打？衝無問題！但係唔用腦就好大問題！

畀你哋啲有冇日日咁樣狗衝 咩民意都冇曬啦

唔好發夢啦 對家要宣傳一定係整個運動定性做暴力
搞到個堆一家大細既中年人唔出

你人又冇 衝完又冇用